除左逃犯條例，可以點樣處置逃犯？

本人立場反對逃犯條例
但只係反對就好容易畀位人入
現時建制派所謂既讓步
係想推卸責任
話我地反對既人縱容逃犯 (咩性罪行例外個d)
既然係咁不如吹個風
主張另一個方案黎取代依家逃犯條例
令成件事更有說服力
請大家集思廣益

由得佢

咁咪畀位人入
令到件事難d成功

撤銷罪名 咁咪唔係逃犯

認真po

推

寧縱勿枉
移交去d低等法治國家容乜易有冤獄？

現行有一次移交協議，適用於大粒麥

同埋現時要強推嘅法例係逃犯（修訂）條例，非現行逃犯條例。

本身逃犯條例已經平衡左法治人權同跨國罪案

（現行版本）

你同我講我明啊
但個社會唔會接受到呢個理由

接受唔到就要改變游說方式而唔係妥協原則

有取代方案唔代表妥協wor

有冇文係講依家既法例點解移交唔到，我google全部都係藍底野

現行逃犯條例一次移交協議不包括中國管轄區域，包括澳門，中國大陸，以及台灣，你無睇錯，香港treat台灣為中國管轄區域。而而家情況係台灣肯收而港府為推行呢條法例唔肯比。而逃犯修訂條例並無處理台灣政治歸屬問題，亦即代表將來移交陳同佳與否將與此法完全無關........。如果用現行法例dump陳同佳去台灣亦即代表承認台灣不屬中國管轄區，習習嬲嬲。

劉鑾雄就有關喇。

現行法例就夠
改完差左不如唔改
點解一定要改

ok，明白，thank you 巴打